\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{times}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{parskip}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}

\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
\setlength{\tabcolsep}{4pt}
\newcolumntype{P}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}
\setlist[itemize]{nosep,leftmargin=*,before={\vspace{-2pt}},after={\vspace{-2pt}},itemsep=0pt}

\begin{document}

% Title
{\Large\bfseries Private Vibe Coding with Fundamentals Mentorship\par}
\vspace{4pt}

\noindent{\footnotesize
\begin{tabular}{@{}ll}
\textbf{Durasi:} & 4 minggu\\
\textbf{Sesi:} & 8 sesi $\times$ 2 jam\\
\textbf{Bentuk:} & 1-on-1 mentorship\\
\end{tabular}
}

\vspace{4pt}
\noindent{\footnotesize\bfseries Mentor:} {\footnotesize Yitzhak Edmund Tio Manalu -- CEO of ArachnoVa}\\
{\footnotesize\bfseries Sites:} {\footnotesize \url{https://www.arachnova.id} $\mid$ \url{https://www.instagram.com/arachnova.id}}

\vspace{3pt}
\noindent{\footnotesize\bfseries Stack:} {\footnotesize Vite + TailwindCSS (FE) $\mid$ Express JS (BE) $\mid$ MongoDB (DB) $\mid$ Resend (Email) $\mid$ JWT (Auth) $\mid$ Midtrans (Payments)}\\
{\footnotesize\bfseries Tarif:} {\footnotesize\bfseries Rp100.000/jam} {\footnotesize ($\times$ 16 jam = Rp1.600.000 total)}

\vspace{6pt}

% Session table
\noindent
{\footnotesize
\begin{tabularx}{\textwidth}{c P{2.3cm} >{\raggedright\arraybackslash}X P{4.2cm}}
\toprule
\textbf{Sesi} & \textbf{Judul} & \textbf{Points} & \textbf{Output}\\
\midrule
1 & Introduction to Vibe Coding
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Perbandingan Campus vs Proyek vs Vibe Code
\item Before \& After Vibe Coding
\item OpenCode + tooling setup
\item Vanilla stack (HTML/CSS/JS, JS backend, SQLite)
\item Deploy ke Netlify via GitHub
\end{itemize}
& \textbf{Website vanilla pertama live di Netlify.}\\

2 & The Prompt Architect
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Konsep AI: expert systems ke LLM
\item Context management (MCPs, Skills, Markdowns)
\item SDLC \& Blackbox Development
\item Clean code, clean repo (hapus debris, dedup)
\item Fork 2 project dari 1 repo, deploy keduanya
\end{itemize}
& \textbf{2 project terdeploy dari 1 repo.}\\

3 & Do Not Reinvent the Wheel
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Kenapa framework dan library ada
\item Plus minus berbagai bahasa pemrograman
\item Vite + TailwindCSS + Express + MongoDB
\item Deploy app berbasis framework (Render + MongoDB Atlas)
\end{itemize}
& \textbf{Website framework pertama live (Vite+Tailwind+Express+MongoDB).}\\

4 & The Truth Is in the Logs
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Cara log di frontend (console, network)
\item Cara log di backend (server log per request)
\item Cara log di server (error log, access log)
\item Business case: simulasikan pengunjung, lihat data real-time
\item Log viewer sederhana di admin area
\end{itemize}
& \textbf{Log viewer + analytics dashboard live.}\\

5 & Show Me the Money
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Booking form + date picker + service selector
\item Payment gateway: Midtrans (test mode)
\item Webhook + email receipt via Resend
\item Conversion event tracking
\end{itemize}
& \textbf{Booking + payment flow live (Midtrans test mode).}\\

6 & Who Goes There?
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item JWT authentication (register, login, logout)
\item Admin dashboard — hanya admin yang bisa akses
\item Role-based access: admin lihat semua, customer lihat punya sendiri
\item Password reset flow
\end{itemize}
& \textbf{Admin dashboard dengan login multi-role live.}\\

7 & Ready for the Wild
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item SEO meta tags + Open Graph + sitemap
\item Structured data (JSON-LD) agar dipahami Google \& AI Agents
\item Image optimization + CDN + Lighthouse audit
\item Rate limiting + input validation + CORS
\item \textbf{Bukti SEO bekerja:} Google Rich Results Test, tanya ChatGPT/Claude tentang bisnis Anda, cek hasilnya akurat
\end{itemize}
& \textbf{Site production-ready: SEO + CDN + security hardening.}\\

8 & No More Training Wheels
& \begin{itemize}[nosep,leftmargin=*]
\item Blog/news section dengan CMS sederhana
\item Contact form ke email (WhatsApp notifikasi)
\item Testimonial/carousel dari database
\item Image gallery dengan upload
\item Promo banner atau announcement bar
\item Social media feed embed
\item Community showcase — presentasi ke network owner
\item Scale handoff conversation
\end{itemize}
& \textbf{Fitur baru dibangun \& dideploy sendiri.}\\
\bottomrule
\end{tabularx}
}

\vspace{6pt}

\noindent{\footnotesize\bfseries Deployment:} {\footnotesize Sesi 1-2: Netlify (static). Sesi 3-8: Render + MongoDB Atlas (free tier).}

\vspace{4pt}
% Footer
\end{document}
